千祈唔好食煙

點解因爲你想像唔到佢有幾難戒

個標題有聲

心癮嚟架姐
同戒J 一樣
唔食就唔食 唔打就唔打
雖然講就易 但巴打加油 一定要戒到
定係你鍾意你個肺黑過牛肺？
利申：唔食煙

真心 番唔到轉頭
岩岩開始食堅持一日一支 懶係健康啲
宜家兩日一包

D fd日日俾
話唔要 佢塞落黎個口到
點解決呀？

打鳩佢啦

儲夠一包攞去賣

垃撚圾
真係你個frd?
朋友日日俾屎你食都要食啦喎？

呢期輕咁惡架？

咁唔惡囉

同你講道理有撚用咩
係有腦既由第一日就唔會掂枝煙啦
呢世人最撚憎煙鏟
由出世食二手三手煙食到大
怨氣係大啲

我認同樓主話唔好食煙，但原因係難介？我話你地班廢柴意志力薄弱冇用者
有幾難？難得過半工讀日日準時起身番工，10點放學仲要溫書考試？難得過輕量級競技運動員唔食野減磅仲要keep住操？我敢話連dse考生，唔去玩唔拍拖留係學校溫書考試，都有意志力過你呀

唔好講話肺癌，
淨係見到d有慢性肺病既人點樣，
你就知食煙對身體幾大影響。

宜家你可能唔覺有咩問題，
但係當你去六七十歲，
你想像下，你連食飯/屙屎/屙尿都做唔到，
因為你一閉氣 , 一谷果下就喘到仆街，

到時就真係後悔莫及。

咁貴都派， 真fd子
盛情難卻下
戒買唔戒食

我食過,但冇上癮.不過食完會頭暈,同唔知食嚟為乜先唔食.

真係好難戒
就算堅持到幾個月唔食
個心成日都一時時飄起想食返枝嘅念頭

岩呀
我食咗10年宜家戒得好辛苦

30歲前介通常都會冇事evidence based ，life expectancy 同冇食過煙嘅人一樣。不過都係盡早介啦

點都難唔過戒J
戒煙有人幫，有好多產品幫你
戒J冇

得一個知？

食唔緊要，你死你事
最仆街係d二手煙害撚死人
企定定食既還好
邊行邊食果d，最好日日就食多幾包，快d肺癌死撚左去
都唔明煙仔點解唔係毒品

黑冰>藍莓>紅萬>健牌最淡果隻>IQOS
轉左電子煙一排
有口感得黎又唔痴煙味
Roommate都話接受到

點解會變左戒煙po
定其實係我會錯意

唔明點解要食
社交工具？我唔需要靠煙仔嚟social

但想知真喺減到壓？
有個朋友擔住枝煙同我講
所有難題都喺靠自己解決

但佢咪又喺依賴枝煙

戒j難好多

重點係打J唔洗錢
仲需要其他唔去戒既理由？

可能你而家唔知我講緊咩

上唔到癮，一包都食唔完

農夫？

有fd keep住食但話自己無癮
笑到我仆街

D留言錯撚曬

睇住人黑肺，我黑心，我黑心唔使醫藥費，就癮唔住又笑咗出嚟

唔明d on9自以為是無食煙但又係度話有幾難戒
食下咪知囉屌你老母
係咁撚易戒既就唔會有咁撚多煙剷啦
鬼唔撚知傷身又對人唔好咩
咪撚戇鳩鳩得唔得嫁姐

你個名包含一切

講真，中學雞十二三歲開始食嗰陣，就係因為無撚腦群埋班社會垃圾而學識嘅
到家陣廿歲仔都戒唔甩，有時都覺得自己幾失敗

食左好多年 而家輕鬆戒左幾個月
不過之前食都唔係食好多
一日最多3,4支
煙癮唔黎戒 個心魔先難

讀多幾年書先講野

100%agger
利申：就係咁出左事

On9先食

無人阻你食，你鍾意咪食飽佢，咪撚戒添啊，睇人黑肺最開心

記住飲酒唔好飲咁多

咁大個人都冇自制能力，個個fd比屎你食你就食？on9

煙齡八 九年左右
對我嚟講唔算太難戒 已戒半年

又一個焦油塞住個腦既戇鳩
講野冇point又冇營養
知傷身又對人唔好你都仲要食係你戇鳩
唔好賴難戒啦柒頭
再講
毒品仲難戒啦,唔通又要去食下？
縮返入老母個閪咪獻世啦

咁似我講既
利申 隨時都戒到 但係冇野做就食

繼續食啦唔好停

J難戒好多

知又點？
想全個post不斷接龍接你啲歌詞

其他人講緊啲有意思嘅野，
正常討論都唔得？

唔係wo~~我食左幾年煙
食極都唔上癮
果時都係當零食咁食
一個禮拜剩係星期6,日先食
而家直頭戒埋

喊丫 即管喊出黎

戒到酒戒唔到煙
由食煙轉到vape
宜家準備戒vape

每次見到d人食煙就好似吸緊毒咁既樣 好恐怖！

食左7年 戒左

試過食左半年 一d癮都無

係咪我唔識食

係人都知係農夫首歌啦
你入嚟諗住玩歌詞接龍？

知音

我都係咁 依家辛辛苦苦第7日冇食

戒丁戒煙一樣難。丁完就吹返枝事後煙

最怕起身係隔籬 見到個好似我咁嘅男仔 你就知道乜野係蝕底

樓上堆cm

Woo 寫俾你呢隻歌

有冇介煙心得 食左6年 2日一包

話易戒煙既，九成都係打煙炮多

屋企唔食，返工都要食，有個籍口落街抖下氣

咁可以討論下農夫嘅
但點知入到黎全部都係長篇大論

煙一定有煙癮
但又唔係好難戒
曾經兩日一包
之後戒咗

同朋友食飯飲酒一晚都食幾支
有時壓力大會買一包, 一個人靜靜地食

停食第一二日會冇精神好攰
訓返夠, 就戒咗
幾個月唔食都得

發達大計

農夫

其實返工唔忙都介到既

暴弊而家份工忙到爆炸，食煙就變左例牌蛇王既藉口

食了10年,5年前戒了

我都好想男朋友戒

食左6年 兩個月前開始冇食 冇煙癮

應該係頭一兩個禮拜煙癮好勁但係我克服左 宜家聞到煙味想嘔

一望標題已經估緊樓主係咪覆呢句loll

同埋點解呟人咁認真

食左一年
一日1-2支有時唔食 d fd係隔離食我都可以唔食
隨時唔食都得 唔明點解啲人話上癮

然後仲要比人屌你係唔係要小學雞歌詞接龍

以前食咗兩年 之後有排冇乜癮唔想食 就冇再食了

戒丁戒av難d定戒煙難d

咁呢個真係歌詞post wo

其實真係心癮
除咗打機，打麻雀，夜晚用電腦
呢三個時刻我係煙不離手
其他時候我全日可以一支煙都唔掂

死煙剷

屌

新包裝次次都俾爛腳加強版，係咪個個都唔要爛腳搞到去唔到貨

巴打好撚型
食多啲包你溝死囡

過獎
上次屌完你條女扯果支事後煙特別爽

對唔住
咁你繼續食啦
快撚啲死咪害人

係真朋友明知你想戒唔會塞落你到掛

幾多歲

食系煙 垃圾

[img]圖片網址 [/img]

超過4000種化學品43種致癌物質 戒唔戒自己諗

同你一模一樣

[

我仲以為係林以諾牧師

你老公都唔想佢有咁多襟兄弟

尤其是有杯著晒火一定要朋友幫下拖

努力啦巴打
我都戒左
試吓搵第二樣野令你專心減壓 轉移目標

其實唔難

係啵 記住飲酒唔好飲咁多

我樓下好撚多人煲煙

所以買左好多煙草股賺班仆街錢

尤其是有杯著晒火一定要朋友幫吓拖

唔係忙先易戒咩

太得閒就想落去蛇下

有咩好食？食既時候有咩咁享受？有咩得著？

呢期重咁惡

到你比社會玩到咁上下
就知食唔食有乜所謂

其實識左身體會有咩反應？ 成日吸二手煙都唔覺得會high

我仲以為係講緊n年前鬼佬明星勸戒煙個廣告

有返咁上下年紀

其實要怪就應該怪你老母
BB 仔個陣個無得比你啜
到而家大個就搵野嚟啜
最衰都係媽咪

邊個話戒J冇
Pri....

努大尸
努力緊

真係好佩服啲話戒就戒到嘅人
做地盤，某個師傅食咗幾十年煙，佢個仔一出世佢話唔食就真係唔食
仲好大口氣同我講：唔好賴，根本冇煙癮呢回事，你想食就自然會食，唔想食嘅話人哋畀支煙仔你你都唔會接

貓到瞓低都冇乜所謂
最怕起身係隔籬
見到個好似我咁嘅男仔
你就知道乜嘢係蝕底

係要食呀！屌你老母！ 請埋你地食二、三手煙！

利申: 我唔食

食煙其實真係幾爽, 減到壓, 飲酒飯後食又特別爽
就係因為咁先難戒, 尤其是出到黎做野
D社會壓力成日令你會想逃避, 俾好多藉口自己去食支煙

唔好以為心癮好易解決, 根本做人好多野都係心癮驅使
買野, 課金, 打丁, 遲到, 為食
你平時係咪咁有恆心完全冇壞習慣?
戒煙一樣係咁難, 心入面隻鬼叫你"唉咁辛苦, 食支煙先啦"
"食得咁健康餐餐都冇味, 食餐麥記KFC先啦"
"口痕, 開包薯片啦"
"煮飯咁煩又要洗, 出街食算啦"
"搵錢咁辛苦都係為左洗唧, 買啦"

所以真係唔好食第一支

其實真心癮
食左2年 可以話唔食就食

你知唔知咩叫fd

中四食到而家就30
基本上都係旅行先買黎食
平時都唔會買

食得多同急會有一陣暈暈地
好似係腦缺氧定唔知中毒嘅反應黎
長期食就會習慣左冇左果種暈嘅感覺
直接食同二手煙係完全唔同味唔同感覺
利申：曾經食過

嚇得我呀
食番支煙定下驚先

你敢唔敢一次食兩枝煙先?

食無咩所謂, 可以介到

利申: 食左12年煙, 已介接近一年

點介？成日無野做就會想食 有心癮又有癮

我又上唔到癮喎, 通常都係成班fd出黎食飯飲下野, 跟住有fd拎出黎先會食一兩枝, 平時自己都冇乜話會想食

其實戒煙唔係最難
戒完唔開心又會想再食返
次撚次都係咁 我都好想戒

努力當中 第五次了，我認我是垃圾

求教

有幾難?食左好多年 真係無聊先食 唔會話唔食唔舒服

點解煙百害而無一利 都可以全球出售
可唔可以好似新加坡咁禁香口膠做法
禁止本港出售同食煙 可唔可行?

社交工具 其實都可以算係 起碼多一門算大既話題
同埋真係減到壓 特別是有野煩嗰陣

食weed都唔好食煙

食左4年而家十一 二日一包戒極都戒唔到

將煙稅加到500蚊包
你就唔會食

等病, 之後就會唔想食

上年野左流感差D死,之後完全無再食, 完全無興趣再食

唔開心咪打下機訓下教,唔好飲酒會想食煙

呢樣野係連登講就得

樓主肯戒算好好

大家快啲食多啲煙
快啲死 唔洗係度阻住地球轉

由細到大都好撚憎屋企人食煙
身體好似裝左開關咁
一聞到有人食煙 特別喺屋企人食
就會變得狂燥同勁唔舒服

但慢慢大個 壓力愈嚟愈大
我開始無力再堅持唔食煙
有時心諗 係咪食左煙就唔會覺得臭
又或者自己食埋一份 可以蓋過人地嘅煙味
等自己可以舒服啲
我真喺好辛苦

打過第一次j
就知戒野真係好難

假如香港有一日變到95%人口都係大陸新移民，班蝗已經習慣咗周街屙屎，唔會有可能改變
你每次出街都會見到周地都係屎，從此你一聞到屎味就會狂燥同勁唔舒服
咁你會唔會選擇自己喺條街到屙埋一份，用你嘅屎味去蓋過人哋嘅屎臭味？

明知道係正確嘅事，根本搵唔到理由唔去堅持
何解要添煩憂？

頭三日，係身癮，頂住個頭痛，過到三日就冇事。

至於心癮，首先要搵自已興趣，等自己一停低，就可以去做，睇書、打機、上網學下嘢，睇下片，總之令自已唔得閒。

想買煙之前，定條死例比自己，一定要等兩個鐘先好買，多數都會唔記得自己想食。

心癮呢啲真係要自律。

U are right.

有道理，醫學研究話最上癮嘅藥物就係 nicotine

你當嗎啡死架？

樓上講咁多廢話做咩
忠告：
吸煙引致山火

咁鐘意接未返你老母個西到接飽佢囉小學雞

自己講錯野就轉移視線

有咩講錯 叫人戒煙都有錯
咁咪食多啲囉

心癮嚟架姐
唔明就自己google下

睇標題以為入來會睇到尤伯連納

食過一排 不過又冇上癮嗰啲，即係冇話要定時食，唔食會唔舒服
識左現任佢唔鐘意我食所以就戒左

我知 尼古丁呀嘛
但好多煙剷覺得食煙可以減壓，消除疲勞
跟本有好多其他野代替煙草
但係都要啜兩啖
咁唔係心癮係乜

癮呢啲 真係唔可以兩言三語解釋到

痴線 點做到

煙剷正仆街
一路街一路食果d更仆街

煙剷正仆街
一路行一路食果d更仆街

淨係識賴人 垃圾煙剷快d肺癌死 唔好再污染空氣 逼其他人吸你d二手煙
個個都有壓力嫁啦 又唔見個個都食煙？
垃圾就認啦

依個真
飲完酒最想食

乜鬼 我都冇食

再見

卡碧

條友似係閱讀理解零分嗰啲人嚟

近排成日覺得抖唔到氣好驚 出街唔帶煙唔帶火機 想食就死頂

加油
一定得
捱到一次得一次
每次捱得過咪獎自己食粒糖

冇上癮果啲係因為你食得少姐
到似我一日最少一包 我老豆最少兩包
你就知真係有癮
利申 冇食既巴打唔好試 當初啱啱開始食我都以為冇癮一個禮拜都食唔到一包

肯戒未先
拉埋你老豆一齊戒啦

因為你老公都唔想知你有咁多襟兄弟

我係過來人